窮撚學車求指教

我問過一個EC Pass既師傅 學費如下：

私家車自動波/輕型貨車掍波(九龍區)
學車收費:
學車$250/45mins一堂(每次最少兩堂）
考試租車$1,600

佢話平均要學30堂，其實算唔算平？
求巴打指教

睇你有冇天分女

唔撚平啦，30堂都7500，仲要得45分鐘，加埋1600都9100，仲有路票學牌，成皮野啦 呃傻仔就得

我其實係驚太平又教得唔好，倒頭來要再考過得不償失
但我又唔想做水魚俾人禁住食，好矛盾

巴打，有冇師傅推薦

我自動波學左7堂(每堂個半鐘)就去考
1 take pass

total埋單6千有找
鏗鏘

貴

$1600租車$250 45mins好似係學聯公價黎

你要平既咪學少幾堂

不過到時肥左又要$510 + $1600 + 堂費

所以，睇你自己資質

我係李健學中型

$260/45分鐘

租車都係1600

咁你話貴定平

真係全新手就駕院喇

我坐同事車 舞龍咁款 18歲 1 take pass

德安棍van9600全包 28個鐘，以pass

我都係跟觀駕

睇師傅，有啲廿堂就考

錢要比咖仔
呢d錢唔慳得幾多
鬼叫你唔早d學&出世... 依加只會愈黎愈貴

有冇師傅介紹